呢兩種女仔你地會點揀

如果兩個女仔其他條件差唔多,
一個第一次俾左你,
但平時睇戲食飯兩個人一齊既活動都你俾錢,
其他自己睇中既野就自己俾錢買;
另一個拍過3,4次拖已經唔係處,
但肯同你AA,
你地會點揀?

正評:個處俾左我梗係要對佢好D

負評:肯同我AA先係好女仔

屌晒先講

現實中你有得揀 ff太多個人唔多正常

真絲
想知D男人係點諗

揀個同自己夾既
多話題 少扭計發癲

有得揀一定係AA 可能我窮

呢個岩，相處舒服好緊要

一定aa

揾個係處又AA

而現實中拍得越多次拖既女 越港女越臭西
反而純情女仔肯aa

當你真真正正中意一個女仔，佢係個咩人，有過咩經歷，係咪處女，對我已經唔再重要。最緊要係佢愛我，包容我，顧我感受，就夠。

2個都唔會考慮

咁你又係邊種呀

sor我係第一種
第二次拍拖,
處俾左而家男朋友,
而家拍左10個月,
一齊左冇耐就半推半就發生左關係,
但其實我未READY
對上一次拍拖年半都冇sex,
但ex係會俾哂睇戲食飯既開支。
而家男朋友一齊之前都知我上次拍拖係咁,
但佢以前拍拖係AA(仲讀緊U),
佢都肯出埋我嗰份既,
但有時好似會俾D說話我聽咁 (話我冇付出咁上下
但大時大節我都有送禮物俾佢唔係淨係收,
生日會煮飯又送銀包又買蛋糕
之前俾我見到佢search佢ex fb,
唔知係咪掛住佢ex(佢ex應該係第二種女仔囉以我所知)
佢地一齊得半年,
我地已經一齊左10個月,
都未忘記到,
唔知係咪我太差

我條女係type A
我好多時侯會請 有陣時半AA制 姐係我會俾多啲
但我又唔覺同處唔處有咩關係

sorry可能我俾我ex寵壞左
詳情睇返我個留言thx

咁有咩原因你唔想AA制???
你男友好有錢，你好窮?

補充少少 我陣見佢想俾翻錢我
我會叫佢收翻埋 或者請我食甜品啦咁樣

我又唔覺得肯唔肯aa係個男仔忘唔忘記到ex嘅主因喎
唔通你由今日開始同佢aa，佢又會即刻忘記左ex咩

利申，唔係支持你唔同佢aa 只係覺得兩樣野冇關係

on9

上個ex大我7年,
佢返緊工我讀緊書
現任同年,
但屋企環境好我好多。
其實一開始諗住大家同年都肯AA,
但佢勁快破左我處,
可能我心理都有D唔平衡,
會覺得佢做得都應該負返多D責任

anyway，你應該唔會話窮到開唔到飯呱
咁如果你又鐘意佢，你又知佢有啲介意請晒，我諗唔到有啲咩理由你唔可以同佢aa喎
利申 冇拖拍 純理性分析